（ 新聞 ）大家唔可以畀佢 end , 要繼續玩落去 佢就想 end 喇， NO WAY. 磨死佢。

（ 新聞 ）大家唔可以畀佢 end , 要繼續玩落去 佢就想 end 喇， NO WAY. 磨死佢。

大家唔可以畀佢 end ,
要繼續玩落去

佢就想 end 喇，

NO WAY

磨死佢